新垣結衣（150）你也是光芒 我們的光芒

標題來源：

食事と一緒に十六茶Ｗ（ダブル） CM 「ホームパーティー」編
15秒

Making

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

真快手

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留。

結衣BB

留名

又蝦人 留名

Lm

150post

點解你要回兩次 唔比我第一次完美開post

異教徒 150 post 留名

yo 假髮子 期唔期待真人版

第一頁

25

名。

傾城回眸

26

無得輸

你估完美開post咁易

原來飄念巴冇開過post

比bb個眼神殺死左

其實次次見到噪音巴呢個留言都覺得好搞笑

cb要七月 好難頂呀

不是假髮子 是桂
都會想睇嘅 不過好似又係紅櫻篇
仲有肛田

我都好期待銀魂

留名訓教

2222222
2都無我落朗豪坊跳磨s鳩

銀魂世界第一

紅櫻篇好睇喎

第一次讓下我都得掛

其實好多篇都好睇
何況紅櫻篇都做過劇場版

無活動？

就係第一次先要 下次唔偷你步

劇場版我鐘意永遠的萬事屋多啲

有咩好笑
明明實栗咁可愛

有咩提議

估圖大賽

我由5x個post開始話開 開到依家先第一次開咋 下次都唔知等到幾時

new post leave name

小弟今日生日想乞結衣bb一句生日快樂

第一頁LM

巴打生日快樂

核彈注意
請馬上戴上WIFI護罩

結衣就冇啦
我私人醒句俾你
生日快樂

係張gif圖加你個 加上你個個post都咁留言先覺得好可愛好搞笑

生日快樂

不如玩估茄喱啡大賽
搵D茄喱啡喺結衣D劇入面出現過
之後Cap佢其他劇出現過嘅圖
之後講返佢喺結衣邊套劇第幾集同幾時出現過
不過好似好無聊同唔多關結衣事

你頭先已經錯左次 好難架喎 你搞?

Birthday Happy

咁搞就會check架喇

xx-xx-xxxx?

生日快樂啊

使用30mb核彈留名
[img]
[/img]
(唔知會唔會大到變jpg 勿bin)

蕉碌茶新CM:

lm

咁cap果個都要幾熟個茄喱啡

生快

咁我唯有讓部電腦比結衣用吓啦

生日快樂巴打

生日快樂
祝福你呢年成功達成目標、bb同我幸福快樂

依家成日都冇人開喎

Gogo+Wiki

生日快樂呀巴打
btw 好似未見過你

新post留名
bb食串燒食得好滿足
搞到我都想食

其實我想嚟睇依幅圖

學生妹打

佢都仲有兩個月唔夠就生日，第一次亦係唯一一次送禮物比佢既情景仲係歷歷在目

熱情退卻
以前想開個都都難
依家任開

ガッキーbb：誕生日 おめでとう

生日快樂 留明

多謝大家願結衣bb守護大家已準備聽日單獨去海洋公園了

借個機會約多次 圓心願

佢想要「結衣BB」巴嘅祝福咋喎
生日快樂

鵝單租屄餓咩嗲拖

150 你也是光芒 我們的光芒
晚安圖

每日登入送一石

我屌你老味
以為竹錯左白貓post

好想訓教

去白貓post一定召喚到佢

活動就係心ちゃん親自幫你地開post

訓囉，爬上去碌2碌就訓到
今朝9點自動彈左起身
依家勁眼訓但係到捱住玩ipad

肚痛緊訓唔到

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

原來我張版頭gif 30000 view了

磨s鳩 磨s鳩

辛苦整出黎都係值得

新人留名

150post都無活動？

越嚟越唔想用電話追POST
碌兩碌就LAG
之後好快就勁熱

熱情減退 好似係

等你搞呀

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

換左電話？

利申 未減退

就係未換
而家呢部都用咗年半

依家興新人搞活動？

我提議 選出逃恥最好嘅一句 先提名後投票
番工搞唔到 加油

提名(10)果句，無得輸

好想搵晒結衣假笑嘅圖出嚟

最受歡迎結衣電影搞咗未

新人留名。

agger

9點食完飯就訓到依家
這就是生活
放左工想做私人野機會都冇 屌

有得訓都好幸福架

啱啱先放工未食飯

Audit撚？
我唔想咁早訓呀屌 明明較左15分鐘alarm

150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

提議新活動
1:最佳POST名投票
2.一人畫一個結衣POST上黎

大家好

對唔住
投左再見吧青春小鳥既可唔可以投多次
我改番個名做唇上之歌

今日放工去左番第一堂日文
累到仆街
下次都係搵番weekend 班

平匡

我未開過

見到你個名吱一聲笑左遊車河x3 遊轟河

依個係美嘉?
因為我見張圖係戀空個file入面

打機都比老母屌，唉

打FIFA?

新手留名

(喂) 嗯?

咩話 最佳電影投票?

啦 我就覺得呢套最好啦

最多請你食飯 快啲投啦

我都知我追開冷門 可能又得我一個投

做乜你都係新人

再一次說愛你真係幾正

好似係戀空啲宣傳嘅相

Hi 侵子

audit搵得多過我好多

請大家唔好投美嘉
俾我獨自守護美嘉

畫結衣劇/戲/廣告/綜藝比人估

飲住十八茶睇再說一次我愛你

一野轟落去

因為髮型同戲入面嘅唔係好似
反而似memories個mv嘅髮型

腥些 點解會有青春小鳥同唇上兩個分開揀

佢地既關係就好似哈林同庾澄慶
只係人有相似

有咩

我見到 再會吧！青春小鳥有2票

對唔住 re啦

美嘉BB

MIX未上都有

有d想投

唔洗咁 我都係咁啱見到 辛苦了 麻煩晒

點解呢套戲咁多呢個視角嘅畫面
拍俾癡線佬睇嘅？

150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

咩話?最佳電影投票開始左啦?

套套都咁正投邊套好呢

梗係投唇上之歌啦

你改頭post果陣
可唔可以幫我將個新cm同路人個post執入近期消息到
手機唔識加表格
唔該晒

傳說對決呀，話我成日打，煩

btw關於我提議既畫畫活動
唔知大家有無係公海見過畫畫post?
即係樓主放一張圖出黎
跟住大家人手畫番張圖放上黎鬥畫得似
我覺得幾好玩
可唔可以每十個post就放張名場面出黎俾大家畫下畫
發揮下D藝術細胞
大家點睇?

結衣力量好勁
2個痴線佬旅遊台個post都過百正皮

教我打
岩岩俾羅斯打爆左勁灰
RANK狂連輸

其實呢本係咩離誌
amazon 都搵唔到

發覺抄左米羅既宣傳gif tim....

會畫好耐 同埋 唔係唔得嘅 但你要有心理準備

支持 我會畫

圖唔同 唔計

我b1 炸教唔到
你ID 係咩？得閒一齊打下
我都不停係b1 5星到來來回回

最愛嘅結衣同sony
不知不覺有咁多結衣封面嘅雜誌
仲有一埋得幾頁內頁有結衣嘅雜誌
個掛曆收咗入衣櫃唔捨得用

支持

嘩。。。

係咪要畫畫

果然係錢巴

比定心理準備
我以前嘅畫作：

錢巴好有錢

留名等笑

其實唔算貴
平均一本50蚊左右
當然有啲因為冇再出會貴啲
但有愛
我可以減肥

想曲線求票
一票都不投戀空

結衣電影淨係睇過戀空點算

華田巴令到負評佬追隨我哋到依家

same
所以有d想投

唉頭先有12票
對唔住你地啊

畫畫暫定每10post做一期
暫時諗到兩個方案:
一:
儲埋一次過放上黎
例如
150 開左一張圖出黎
大家畫好就sd去一個email度/其他收集方法
154就deadline
155就一次過放哂大家D佳作上黎

二:
自由隨意畫完就放上黎

我覺得方案一好似幾正

留名支持

唔識畫畫 睇你地畫

唔好投
獨自守護緊

二好似好d? 一要搵個人長期管理個email/drive

筆仔

米羅巴
我都覺得呢套最好但得好少圖

聽日幫我再推下

聽日再諗

好辛苦
有冇結衣打氣圖

多謝！
為了結衣，我會努力活下去的！！

獨佔

獨佔啦不多說

找不到歸途 來到結衣度～～

明明病左 偏偏深夜先留名

深夜share

臨瞓先醒起有野要交

早晨

屌你正呀喂

食住早餐留名

名

no

新post留名,再瞓

早晨
畫畫活動應該會好好笑

眼訓

射波繼續瞓

今日應該無乜野做 頂得住

add oil

我係靈魂畫家畢加索

抽象派

估唔到竟然會係唇上之歌第一

雖然少圖 都要撐

g持活動

投呢套

各位早晨

早晨，訓過龍

瀟灑啲直接射波繼續瞓

正常

有無訓?

你睇吓呢一兩頁就知

是咪有啲誤會

我最尾都無訓

磨磨磨磨磨 磨S鳩

屌，洗咗腦 無啦啦會係到哼

我上完9點堂就有得瞓

新post留名，結衣早晨

lalalalala
嘿嘿嘿 hey

早堂？

yup 8半堂 要溫書

加油 我都要上早堂

呢排係青山po忙住搵工 唔識填

大家早

唱完成個腦都係

搵工幫你唔到，未搵過工

解決到

起身見到有得投電影
即刻投唇上

我覺得呢套劇嘅造型個靈魂係垂咗落嚟嗰幾條頭髮

芝麻兄廚藝好似唔錯喎

咩事

喺個BB嗰幾條毛仔度

留名
又睇完一次逃恥
平匡最後冇逃避到
咁究竟套劇係想講應該逃避定唔逃

嗰B好似用勝利者嘅眼神望住我

彷彿恥笑緊我一世都唔會被擁入懷

冇
逃避的確可以免除好多煩惱，但同時會錯失好多野
好似電影Yes Man咁

嗰B長大之後可以周圍炫耀
分分鐘Gakki拍完戲之後可能做咗佢契媽

依家投胎唔知趕唔趕得切

可能做咗Gakki親生仔女都唔定喎

但係我想做佢老公多啲

為何未及時地出生在1988

相差左一個10年，或許都係一種緣份黎嘅

雖然套戲既造型好正，但套戲真係揀唔落，可能睇住chatroom 影響左

畫面在腦內乍現 那霸市最南面

長頭髪....
佢個樣比我感覺愈來愈成熟

輕熟

女人味

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識，餘下日子多閃幾倍光~

童年未相識

但係小梅個時又好正
轉左型係咪好事？...

咁唔通…成世做學生妹咩……

好靜
是咪情已逝

在

眼瞓到一個點

而家由少女可愛轉做輕熟可愛，一樣咁屈機

講到而家唔正咁

無話唔正喎
佢一直都keep到，好勁
好多同期個d女星都走下破
長澤正美，屈北真希 個d都好似carbon 14咁

曲線召喚成功

如果俾大家揀fg job，你地會揀邊個

1. Big4 audit
2. Big4 tax
3. 銀行 MT
4. 稅局 AA

邊個係屈北真希

Auditor

堀

係咪好多人未睇過BB啲電影？

係喎唔記得投
LINK都差D搵唔到

[quote]
150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

早抖各位，我瞓了

我都想瞓

起身了 早晨

收到電話有pt做啦
有錢可以買bb啲野

年に一度の日経エンタ、タレントパワー号は来週火曜発売。
新垣が初の女優1位で星野源が伸び率1位。
表紙ってことはキムタクも再浮上したのか？
「日経エンタテインメント６月号
【特集】
全1280組を大調査! 今、人を引き付ける“吸引力"があるのは誰だ?
2017年版 タレントパワーランキングTOP100
●時代の顔が大変動! ランキング結果解説
女優No.1は新垣結衣/伸び率1位は星野源
華丸・大吉がさんま&ダウンタウン超え/10年累積1位は嵐
●急上昇タレントインタビュー
博多大吉/竹内涼真/上白石萌音
【表紙・インタビュー】
木村拓哉<インタビュー・研究 9p+綴込ピンナップ>
それでも僕は演り続ける」

就出了

OMEDETOOGOZAIMASU

再一次說愛你最尾回憶個段有一個shot係bb著喪服回眸，靚到仆街...應該係我見過bb最靚嘅一個畫面...

今晚cap gif先

係喎唔記得投
LINK都差D搵唔到

我成日睇架, 仲多過睇佢既電視劇

新post留名

等,寂寞到夜深

!

一冇嘢做就瞓覺,瞓瞓瞓,見完醫生,瞓

老實講
真係一套都未睇

有咩好笑,真係好似青山病人咁,困住係入面,食,瞓,見醫生,食瞓,加埋隔離兩條鳩叫佬

落狗屎

一齊鳩叫

兩個青山佬啲探病冇時停,由朝探到晚

笑什麼 大家也是青山佬

我都係去瞓覺算

富家子弟心e又串我地班窮撚

大家我指埋我架 稻葉兄

識野啊鄉田巴 遊巴

睇唇上啦

我暈喇…年紀大…頂…唔順呀

唇上之歌同再一次說愛你好難揀

正

呀！！一野轟到佢稀巴爛！！

如果做佢老公,佢咁對住我,我都唔知比咩反應佢

即死

轟

係呢個啦！

睇戀空定繼續瞓教好呢

why not both

柏木餅

去完interview 超hea

柏木

睇戀空

問多次

最緊要有得畫

1

見到班dse考完放假咁款就係好提子

一

唔識畫畫

剩係識畫火柴人

一. 一次過睇先過癮
我識畫火柴人

all in

有無諗過其實無人識

睇

根本就唔洗識

所羅門巴好似識嫁
利申：好想畫
二

暫定150-155投票
155開始畫畫

每幅畫駛唔駛簽番自己個大名

最後個個畢加索畫到結衣口耳鼻不全

覺唔覺話新垣結衣唔靚既人好撚扮野？

一陣又有人挑機

準備睇世界大戰

我老婆表示

有老婆就唔用好結衣表情啦

無人應佢 橙

自己應自己

早晨垃圾絲

單機

攻擊bb既post 只需負皮上一頁

得侵先會發現佢開post

頭先終於睇到

網絡看更

正野

皮都咪鬼負啦

坐坐吓瞓著咗

我都係頭先得閒先睇到

有條on9問題我唔識 點樣copy google form啲survey data去doc.

咩味

唔識
右上啲setting有無得轉過去？

果然係富家子弟唔怕俾人炒,一直mon post

好味
今日去長沙灣道303號整野
同bb真係有緣

我屋企住807,真係同今日子巴有緣

How can I export my data?
To export your data:

Sign in to Google Surveys.
Click the survey whose data you want.
On either the survey-results or question-results page, click Download Download.
The Excel file is saved in your default download location.

唔好做夜鬼喇

Excel 即係冇得直接quote圖
咁prtscn算

今日開始10點半瞓啦,有我陪你十半

人生路 美夢似路長
路裡風霜 風霜撲面乾

都係焦糖布丁，但係濃厚版

仲未返屋企

買晒啦 無得你食

隻熊

邊度黎

btw隻眼好痛 唔知咩事

有冇人有睇crisis第3集

96巴依家好似係日本

今日開唔開台

唔知幾錢呢

同問

今晚食自助餐
唔開啦唔知幾點返到
揾人接力啦

話說團購熊仔進度點？

一陣返轉頭睇下

諗住慶祝今日做哂D野入黎聽下歌

我都未返

睇下米羅巴/抱抱巴得唔得閒

1900+tax 同 2800+tax

仲有得食自助餐
好葡萄

想開工

點解親巴唔入返嚟
一直見到佢係出面遊蕩

係咪唔鐘意我地叫佢親巴？

有無鋪頭名下個禮拜我都去日本

仆街了

？

到左代購果個日本centre 未送香港

唔係筆仔開，咁今晚唔駛聽膠歌

磨S鳩 磨S鳩
la la la la la la

有冇whatsapp嘅時候講咗新垣結衣係我老婆,後果可能不堪設想

話說我畀左部電話老細睇d file
但佢唔小心禁左lock制
一開返 就見到我lock screen pic
我
腦細

:is she your girlfriend?
:no, she is my wife

:you just got promoted
:

屋企人生日出去食飯 無人播既我都可以掛播/開點播

blue 唔知咩，我係金澤駅度見到，你可以搵下

係咪駁唔到所以喊,對唔住9

可以睇埋MILO巴/那年仙人得唔得閒先

收工!

駁唔到

各位睇下,終於有人認同我係結衣老公

仲有半個鐘先收工，好眼訓呀

遊轟河 幾時改架

巴打係咪想講bleu xxxxxx

應該得呢間有好多「濕星嘢」賣,包括逃恥公仔

唔記得 好似早幾日

係，我係另一間叫bao-bab fleur 又見到

希望今日早收工打到pro club

又撞番ex...萬萬不能諗多...

新垣結衣係我老婆,今日子巴係偽毒

其實我唔知自己做緊咩,我只係唔俾自己瞓only,但睇嚟我要收一收皮

落711買個布丁食

present成點

lalalalalala

有ex

磨S鳩！

你條友仔

視像電話係人類偉大發明之一

伊巴仲係香港?

冇機會用

我有結衣就夠了 什麼ex同我fuck off

結左婚果d點算

你望下後面

華dee又出現了

zardbrotheriswatchingyou.jpg

好想獨佔

無錯
但過兩日就返去英國了
BTW
新世紀一田冇雞麵又冇蕉碌茶

夏

天

為

食

大

無視我

麵

激死我 樓下兩間OK兩間七仔都冇布甸
想買返屋企食都唔得 揾日行遠啲揾下
我想食布甸呀

除左十六茶，連布甸都掃曬

為左十六茶 我會遠征去Aeon同一田
但係布甸要雪拎唔到咁遠

聽日再去遠啲揾布甸先
你地班痴線佬唔好搶哂

有無試下去aeon/一田

明明百佳就有

地

去百佳望望先

good
有無人教我 日文 1至10點讀？同埋價錢上既數字點讀

聽日去下

百佳係放工時間特多人 排咁耐隊不了
聽日再去

1 ichi
2 ni
3 san
4 yon
5 go
6 roku
7 nana/shichi
8 hachi
9 kyuu
10 jyu

帶

百佳買2送1

樓下百街冇得買
你地係買邊隻

邊個帶去食布甸嘅文化

bookmark佢，到時去到新垣住宅區用得著

ZARD教宗

牌子好似係森永

蕉（拗音）

啱啱上上下網
發現左日本一隊BAND叫Aqua Timez
一黎發現係唱BEACH既OP之餘
原來有唱結衣BB套《應援團少女》既主題曲
有啲小確幸既感覺

20好似係叫 jyujyu

啱啱都揾到首係銀魂嘅ed

攰

睇結衣

要溫書

頂住

竟然得7個 輸晒啦

有冇圖睇吓 行遠少少搵吓先

又西面

好攰

你又攰

呢兩隻係焦糖布丁，另外仲有隻豆腐布丁，不過個人認為無咁好食
要留意住啲凍櫃，通常擺喺奶呀蛋呀附近

唔攰得？

生理時鐘壞咗

食到破產

龍總點解學數字去到新垣住宅區用得著

自拍鏡頭都係

mon到實一實

去日本要瘋狂食
其實買布甸粉係咪抵食啲

遊吓先

你可以試下先 整完打份report上黎

視像電話的確無機會用
自拍鏡都可以用嚟照鏡
冷静啲照下塊鏡，睇下自己個樣…

有冇人覺得Gakki有啲似王菲
樣
天籟之音
性格：內向
西面性格
紅遍整個東南亞

：有啲似
：唔撚似

請評分

得me覺得似

我好似追post追得太誇張,好似個習慣唔太好,所以我係咪應該戒戒佢

gakki 就gakki 啦
結衣係獨一無二的

我錯了
要搵結衣告解

你地好

點解要戒 個post又唔係有毒

做咩貼隻青蛙出黎

想同結衣坐過山車

回魂夜

搵唔到pudding

黑芝麻巴你用咩我就用咩

又多一對#assye#

711同ok都無咩

這世上沒有輕易的工作
有冇人有睇?

陣間睇埋
搵咗兩間百佳都冇，食個飯先

我依到有任食pudding

塞仔

無 劇黎？

Pro club?

我由細到大日日朝頭早都玩過山車 晏晝就玩海盜船
亦都會朝頭早玩海盜船 晏晝先玩過山車 黃昏再玩多次海盜船都試過呀我講你聽

罪大post捕獲樹妹一隻

小安新劇

結衣post捕獲Z巴一隻

今播?

好撚驚蛇

食完飯，繼續尋找布甸之旅

今個post咁慢既

推

唔驚蛇

法國無人幫推投票

Link ?

問下光巴 我信佢有

條蛇咁幼咁短
平時佢睇開我嗰d又粗又長又大既

大蟒蛇

冇人開青山post嘅

未睇哂 決定唔投
利申 今朝早有幫手推

如果7-11/ok有布甸會係咩位

me開緊

開緊仲講到嘢嘅

凍櫃 擺叮叮野食果度

召喚華田巴

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（5）

你呢期唔喺興erosensei咩

呢套野撞太多野，唔計sao重有自動腦補武藤遊戲聲音出演：

あいぼう!

其實...點解...唔直接問個職員...

可能想用最快速度買完走人

布甸無咁易相認

唔敢問

返新工
發現環境比想像差好遠

問下垃圾絲

21:45 Gakki - 米羅台

S-最後的警官 超人第3集
播完之後點歌台至01:00或有機會長開

而家先第三集,點解好似睇左好耐咁

睇番呢段訪問真係

樓下有個阿伯坐係到播江南style

同想像有咩唔同

之前公園播住bad romance黎跳大媽舞

不聊聊喝茶的問題嗎

遠在天邊，近在眼前，屌你老母，搵咗咁耐，原來就係，樓下七仔。

好工整wo

失禮

嘩屌 呢張邊度出處？

新垣結衣 KOSE『ESPRIQUE』「未体験のルージュ」篇

科大李白

毒撚既老婆係可以隨時換
一季n老婆係常識黎
btw 算係入坑作,第一次自己追新番就係加速呢季

百萬噸拳擊,正評

收到風 波台大軍過緊黎

Cos狗個post

個個仲唔係筆巴

仲未放工留名

唔好嬲我呀筆巴

睇公海

負皮上一頁

真係佢黎既？
我估唔到佢咁大膽
撚大蠎蛇都夠膽
我又改變左對佢睇法

實用！
thanks! !!

去到同佢講inchi san inchi yon

新巴

其實套戲叫再一次說愛你, 雖然每個字你都有, 但個次序

終於考完最難個科
讀左成個sem都唔知學緊咩 好彩出得唔難

又要準備早睡早起
朝早訓朝起

係咪結衣黎架?

又大戰 好彩結衣post有波台巴打屌返佢哋，唔係都唔知佢哋up緊乜

我愛新垣結衣

過多陣可以慢慢扑哂佢地

垃圾post負皮完就上一頁由佢沉

好小事 佢地都係9up下 想激我地

由佢地啦 又唔會冇左忽肉
講左咁多年咪又係愈黎愈紅

先撩者賤

我都想問

其實有咩好罵,我不嬲睇完就算,你愈理佢佢就愈覺得開心

咁都認唔出
抄十戒啦

好靚

係囉,呢d柒頭你唔理佢自己無癮識自動收皮
好鍾意睇佢地單機自high

係 科大巴唔好再覆了

唔好推d垃圾post
睇結衣好過

波台手足9up唔洗理

唔洗理佢地
d 傻仔係到刷存在感
咁多年都慣

嘩屌 個post上埋熱門

唔覆都有班人9up嘛

有冇人知幾時開始講gakki

我連個post都見唔到 都費事理

睇住個台chatroom笑左

叫聲很大唔係真嫁

你仲講

做乜

唔好理佢地啦

大腸巴

Agger

行咗咁耐love and peace都仲有人黎搞事, 頂唔緊

波台係咁架啦 周圍搞搞震

不過我平時會搞埋一份

牙朗

同狗講love and peace，哂氣啦

唔理遲啲可能變到麻友咁

我叫mary

Cc台

唔好呀

google translate 強國新聞都夠膽攞出黎討論

仲有發覺攪事既唔係波台 係波台同韓畜既混種

屌你老母 飲啖茶先

same

佢地一向係咁，搞完無人理唔好玩咪搞第二啲囉，所以唔洗同佢地認真，佢地發現無人理唔好玩就會玩第二啲嘢

唔知點解我覺得佢哋幫處女陳嘉寶護航轉移視線

以前都唔明點解啲人成日屌波台, 依家明哂

同埋波台有時的確為兩登帶來唔少歡樂嘅，好多都假膠嚟

其實搞人真係幾好玩
特別係cc台班細路
不過gakki就不了

不了

話哂都係波台蒲開

非針對所有會員 但部分cc台會員真係.. 唔識or識少少就出黎9up

太耐冇上水，結衣post推得咁慢既

咁先好

慢慢黎抖下先

寶庫啲片播唔到話錯誤，應該點做？

CR7求你唔好再覆

梳

瞓了

我哋一齊去睇巨乳排球算

有冇bd seed

有嘢做無得同大家一齊睇最後的警官幪面超人S之前一齊睇好開心

今日播戲咩？？？？？？

線上看

有冇藍井歌迷

竟然未爆post

全國最大的

趕完deadline既feel真係好爽
簡直係上左天堂咁

線上唔夠清

趕得切第150post留名

剪！！

你個名好笑啲

結衣都幾搞笑
我無話真係會做

早抖

佢D即時反應其實幾快

好想睇mbmh
睇定瞓覺好 ?

佢好似咩都唔驚咁

都做左咁耐藝人，反應點都訓練到d既

睇完勝負筆嗰集

既然大家咁齊心

我決定去瞓覺

畫畫大家覺得應唔應該指定要有結衣係入面？

今日好眼瞓
瞓先

名場面
又唔一定要有結衣既

驚鬼

咁啲圖應該大家一

咁啲圖應該大家一齊揀 定你地私下搵我再155公布
想揀三張逃恥名場面

好彩佢都仲有野驚

唔洗好似有趣d

一定要逃恥?

唔要戀空

我暫定每十個post一期
每期一套劇
覺得點？

不如大家自由發揮,再post出黎大家估

每次定一套劇
再自己簡名場面畫
最後一次過post出黎估好似幾好

咁樣好似唔錯，一次過po/一個doc睇晒會易睇啲

點解我識唔到稻葉呢種好女仔

你個名
係咪要背叛白石sensei?

黎明。

佢變心啦 等我一個黎守護白石sensei

無人玩投票

me voted

投左啦
預左無人撐花水木
老坑先鍾意睇呀嘛
我知我係阿叔喇得未

嗱樹妹,冇人咁講過啊

電影睇得一套，玩唔到

20歲阿叔

黎明喺你個 度

唱.......勁?!

回頭當天的所愛是隻狗

晚安圖

百幾個post以來第一次獨佔

吓

失敗

我都係阿叔

比多次機會你

渣ga

又話訓唔睇mbmh

侵

而家咪瞓囉

西你面

咩叫而家瞓？

連登up gif係咪最大10mb???
但點解我見有人超過10mb都得嘅

其實成日講嘅透明感係指咩

po link咋喎

你捨得瞓未？

你地啲核彈gif用咩網up

最近好似冇人po雞麵

Giphy up到

屌 喺隻自言自語
好似關羽雲長咁
都係瞓先

講乜

冇嘢

明明就叫緊你去瞓

訓啦訓啦

入動漫台兜個圈先

單機？無人？

mon得呢到多
就會發現其他台幾個鐘都好似無咩新野咁

巴打，仲未訓？

瞓左

是但入個post都見到你

訓左

我淨係係幾個post留過言
honda就差唔多去到邊都見到喇

成個娛樂台都係關於新垣結衣

giphy唔得喎...我有個31mb嘅gif拉落去upload冇反應...
利申電腦白痴

imgur

31mb

anyone watch one

做乜事要整個31mb gif

仲温緊書

又長又高清嘛 imgur解決咗啦

丟核彈之前唔該單聲先

CAP逃恥BD 淨係笑一笑幾秒都夠做

1001

我肯定呢個鐘數召喚到樹多巴

係到！！！

獨佔左34 分鐘

邊個留下負評

晚安

快啲七月呀

早晨，冇人

早

聽晚我要凌晨同大家玩
後日都走lu

結衣早晨

有結衣嘅Morning
就係Good Morning

得十度啲架妹條裙都仲短到可以露個屎忽出嚟，唔通佢地有另類保暖方法

係呀 好似有啲保暖膏之類既野搽落皮膚度

早晨，琴晚聽到幾點

虧機 但我影格無遺失 筆仔快來救我

早晨圖

邊度有得買

唉濕撚哂 唉唔撚驚

藥房便利店見過

上次去大阪 有fd係JR站見到個西裝友行行下跌左啲暖包落地下 比佢啲fd瘋狂恥笑 作為長期生活係全球最凍既HK真係笑而不語

發現煩惱每時每刻都存在 只係多與少既問題

好似關個網事多啲
我好似都lag

150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

借米羅d gif黎宣傳下先
快d投票

點解無人投無名戀歌

召喚真知子暖包圖

因為我仲未貼圖拉票

投咗花水木

仲未爆post

爆石就有
返到公司留名

趁post尾人少少
今日759買十六茶6.9一支
岩岩掃左十支

痴線 仲未爆post

咁平

有7折?

可惜唔係間間都有

起身見到仲未爆post

眾痴線佬唔好再理公海post 啦好無呀

我唔想喺熱門見到個post呀

訓醒竟然未爆post

咪就係

今個星期接近無上過堂。。。

用錯AC

走堂走開有鋪隱

希望無痴線佬係結衣fans見唔到個post

你唔好呃我喎...
明明係九個九
我仲買左一打
係實價黎喎....

今日七折

e家連登有無功能睇到user覆過咩post架

好似冇

希望俾次機會我開post

放心，得開post 有record

曲線推爆個POST

BTW 好耐無見三粒雪吻

今個post 25號開
依家已經係27號了
我仲留到名

係咪推得慢左

唔同佢哈我?
佢話無折....實價黎....

奶木板

你明唔明?
你唔會唔明?
佢係想坤我買多D?同買貴D?

無人?
我買左9.9 -6.9 *12 咁多錢

慢哂
依個速度先會追到post

好似今日先做折 龍總你前幾日買架喎

咪仲好 推到咁快 睇都唔想睇..

佢死都話乜折都無

其實我唔係總黎架... 有時我仲要兼職洗下廁所.....